覺唔覺綠谷出久呢個角色塑造得幾好

一開始覺得套野唔係幾好睇，慢慢發現又可以睇落去，尤其是綠谷喺體育祭第一ROUND拎到第一真係好正，可以睇到個角色係好用腦。

而最重要係佢成長都係好大程度靠腦唔係靠機遇（除左ONE FOR ALL)，例如自己寫筆記同靠筆記內容整開灘泥救爆豪，到學識ONE FOR ALL FULL COWL同COPY爆豪動作。 好多野都係靠模仿同自己思考先做到。

不過如果佢一開始定位係發目明咁會仲正，之後再拎ONE FOR ALL。

成套最憎係佢

不過爆豪都好正 超強好勝心，用腦。不過ALL MIGHT 話就話性格同綠谷係互補，但如果綠谷再好勝少少就會下下用ONE FOR ALL 殺哂啲同學。

成套漫畫比較實在，無較中二，就算係轟開始有啲咩仇恨，或者引擎仔復仇心，都係幾話拎嚟推進下故事。

我開始都憎，樣衰衰，又雀班，又成日喊古喊忽，但係如果你喺咁嘅社會度，咩能力都無，唯一得個夢想，一樣會好似佢咁，唔要面，拼盡老命

佢隻figma炒高到

寫百萬肯要能力之後報仇一定仲好睇

通形百萬先係真主角

真主角

其實你有資格做MTR
我地列車99%準時(除咗d重大事故除外)

百萬

主角青BB不了

自從百萬出左黎就不了

69

駁唔到 如果one for all比左佢應該超級到allmight

拎到既話百萬真係無哂弱點
比佢練返一年
all for one都唔夠佢抽

青山一集就塑造得立體過主角

我都覺得佢係靠後天去努力
冇父幹
仲要冇能力
只係得個機遇係有人比one for all
幾欣賞綠谷同學

起碼出久啲打鬥都算係鬥智唔係一味開技變新form

無左能力好撚慘

百萬戴係贏哂

其實廢久仲好細個仲要啱啱先攞能力 唔可以直接同百萬比 百萬練左好耐

可能廢久有隱藏能力，當年斷錯症或者個能力一直未覺醒

佢有時成日都好DEPRESSED 呢一點最唔中意。

幾時踢斷隻腳趾尾

之前無訂，而家日本普版都20000幾

反而覺得因為通型百萬太過主角，先突顯到綠谷之後會點樣成長，同埋變得更加堅強

希望好似天元破突咁，透過大哥嘅死之後成為真男人

未覺醒都ok 但斷錯症好柒件事

因為斷錯症導致佢一直相信自己係無個性
所以一直都冇浮現能力 其實佢有但只不過係遲過其他人覺配、外加醫生斷錯症

但係冇figure 出
figma 斷哂市

佢都唔再出

佢同爆豪唔係出過一隻figure咩
利申屋企有

最重要係有人比one for all佢wo
無one for all佢幾努力都無用

任佢吹姐
到時寫到冇得再勁
埋吹血統
吹下唔見影嘅老豆

我搵左好耐都搵唔到
見到呢隻炒到成2000 幾

我係前年喺秋葉原買 都有好多貨

我覺得唔會咁老土話佢有隱藏能力
all might自己都冇個性先睇中佢

型過廢久二億倍

我覺得轟同爆豪寫得仲好
可能因為綠谷除左今次之外都太順利
未開始有心理成長

爆豪由一開波自大到仆街
睇唔起綠谷
到入學輸左比綠谷 同見到轟
即刻認清自己唔係咁勁
考試果期開始驚比綠谷追上
拒絕同佢合作 唔洗佢幫拖
到神野之戰後
覺得自己害左allmight
+知到綠谷one for all
變到無自信
不過每次都好快諗通

我都覺得爆豪重正

不斷努力向上爬好有feel

重睇啦，all might有個性㗎
前代同上上代都有

唔知佢講唔講得出All Might個性係乜

覺得百萬太完美
個性+心智
做主角睇唔到成長

反而綠谷爆豪睇到想做英雄
個份成長仲好睇
尤其係爆豪心路歷程

百萬以前咪包尾靠自己努力先有依家水平...
冇用好多時間講佢都知啦...

如果故事主角係百萬時間點就會返返去前面架啦

百萬更好

性格真係無撚得頂
但缺點真係個樣太路人
人地火滾撚樣都嗚門都係由廢人變強
但起碼一開始行出嚟個樣已經唔係路人先

綠久=窮柒廢毒撚 不過作者特登，咁先可以睇到佢成長同慢慢有魅力

其實動畫第一季畫佢存入學 鍛鍊個度真係好正
個死毒撚 唔單止達標 仲超標執哂成個沙灘
最後企係個堆垃圾上面大嗌個下 先係最正